csl 手機 3月10號完約

請出招
Tg:

csl續約
可以加我Telegram: man00000

和記3大量內部唔同類型嘅優惠plan
攜號碼轉臺/新no/出機
肯定啱你心水
Whatsapp 64243844